免費送Watch Dogs 2 PC 版

Ubisoft 宣佈，原本要在 Ubisoft Forward 網上發佈會上實時觀看的觀眾才可免費獲得的 Watch Dogs 2 的 PC 版本，現時只要前往指定網站，填寫好 Uplay 帳號相關資料即可免費獲得。

Ubisoft 在周日（12 日）舉行 Ubisoft Forward 網上發佈會前，已公佈會向所有實時觀看發佈會的觀眾免費送出遊戲 Watch Dogs 2 的 PC 版本，惟當日人流太多，以致官網和 Uplay 啟動器「塞車」，不少有意觀看直播換上遊戲的玩家因而失望。

不過，Ubisoft 宣佈，決定將這套作品免費派發，有興趣的玩家只要到指定網站，填寫 Uplay 帳號相關資料，遊戲會在一定時間內出現在其遊戲庫。不過，要留意的是，參加者亦必須年滿 18 歲，且某些地區亦會因法規的問題而無法參與此次活動

登記網站

某些地區亦會因法規的問題而無法參與此次活動
係咪中國

502

拎左

尋晚登記, 今日仲未收到..

+1

13號攞 今日(15)都仲未有

即係我地?

拎左喇

我睇直播唔知點解日本唔係送watch dogs2，唔知關唔關事

冇限時玩,但活動有限時

前日登記，到今日都未收到

呢個正

仲等緊

等緊

好似話weekend前

點正法，個主線狗都唔屌

個game play ok 但故事無左一代個沉重感

performance 係有啲問題會stutter
故事大部分時間太過歡樂, 成班似low life 道友多過似有料hacker

但係個open world 其實整得唔差, 係game度跟佢in game個travel guide周圍去係幾好玩

1代故事 + 2代玩法 就perfect

收到game會唔會有email通知
定係下下都要開個launcher check

好似會有email同你講
利申 等緊email

等左好耐